星期一升幾多？

如題

咪燈啦

傻淡

1000

亞洲時段跌
美國時間再暴升

咪燈喇

驚牙

唔多 500-1000

日日升是常識吧

少少地啦，回翻10%先，回調下

可摸耳直上258